幫個fd 考入政府，俾佢吋返轉頭

前排個fd 考兩份政府工
一份我做梗，一份係性質似，高pt d
話自己開支大，考唔到入去唔知捱幾耐
身體唔好又有病
我唸住識佐十幾年，橫掂請街外人，不如請自己人
考我果份教佢溫書，模擬面試，幫佢問人有無風收
考第二份就幫佢問吓人
點知上星期佢收到第二份既offer，勁吋，話自己幾勁幾勁，我果份其實垃圾工，唔專業，有手有腳都做得
聽完勁嬲，早知唔撚理佢，正仆街

CA同ACO?

兩個選擇：
疏遠佢
繼續做朋友，記係心中，以後有機會串番佢

俾人利用完有乜感受？

做做下佢就會自己收皮架喇

報串話佢有份叫口號掛橫額
呢d 閪人係要用狗招對付

原本唸住佢入到去，下次請人幫吓我
依家都係唸唔開口好歲過，都唔知肯唔肯

支持

做得公墓園都係垃圾
唔洗分咁清

呢d人心底覺得自己懶高級咁
遲早撞板
樓主唔好理呢d垃圾
當一個經驗，下次相人會更好

咩位